kfc個xo雞賣完未？

難食到仆街
阻住晒A2位